可以點樣祛疤

之前燙傷起咗水泡 而家疤痕增生 可以點
上網見到養和整形外科可以做手術或者打類固醇
有無巴絲知好唔好

圖

玩完